如果比100萬你響呢個地下城番工 番三年你制唔制?

日日坐地鐵去挖礦
100%地下生活

倒貼都濟

月入得三皮野 搵你老母做埋佢啦

等睇做爛市

可惜香港冇礦場

2:25個靚女

做錯野小心老闆掉你落無底洞

3年，100萬
傻閪先會做
美金就差唔多

原來你覺得100萬好多

如果買樓比一千萬都少

個問題係一年先得三十幾萬
是但搵個地盤佬都唔止

月薪$1000都唔撚夠😑😑

精算師

3年100萬
連登搵最少果個都唔只啦

咩game

拉勻先3皮唔夠一個月樓豬係咪判頭抽人水??

連登出數學家

請我

個場有條瀑布睇算係咁

自

好啦比你兇到啦

吹水大會

如果FULL PAY 100萬比你之後困你入去三年又唔同玩法